[A/I] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [12] 做乜搶post唔開post

免首抽，4星魔法少女點擊就送

2019年 電視動畫化決定！

【下載連結】
Google Play

App Store

【營運官網】

【官方twitter】

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Source：)

話時話有冇人將 blackcard入手+2 突滿做+5

突左先知加5

伏已中

之前套圓環figure 色紙出左樣

睇嚟好多巴打都中左伏

又冇話1001要開post

雙子真係好得意

我當儲友情point

次次都係突滿會少咗㗎啦
btw幅圖幾正
不過抽唔到

又改返名
呢個名好耐無見

仲未換

好想要

留名

MGO保底真係業界先鋒

1抽出左4星MEMO
小圓仙貝

LM

最後250石轟落去 咩都冇

以後唔課金了

仲差49抽
無石無錢

40抽都未中 唔想課金

己經唔再課金 買左兩隻figure 算鳩數

Lm

真心吳爽 4本柱誰人能敵

66抽乜都無
今日好似出左中文版

想抽心心 我差一下就突滿

我有一隻，同你換阿莉娜仙貝ok?

ok

要聖誕版

今日15點就有得玩

我都唔想轉會 但自從圓神之後次次都要100抽補底 已經冇嘜心機

加上又死鳩左隻1TB HDD 屌

關咩事
我都好多次100抽先出
不過最近都係中隔離

港台版儲石儲到圓神出

之後關服

唔想再玩台仔代理既驚

50分好慘
連FF緊都要傷害佢

新細明體

屌新細明體

玩法介紹

重新連接

雖然唔關我事
有冇需要開多個繁中版post

冇
黎黎去去咪又係個幾條友

還我未閹割的第一章一話

一張圖，兩款字體

又維護了

比班封測班人j新細明體

繁中版同日版都係個堆人討論

到98%之後龜速下載

但都推爆左11個post

四星炎序號仲未送到啊

頭先收到了

點解咁多日服人玩埋台服
日服唔夠chur 咩

收到

玩日服ONLY
諗起重玩刷番哂D素材 真係不了

登記完唔玩
等人up中文劇情

B站都有啦

自己睇生肉好過

頼むよー！

跳個舞扣4083
新入坑 覺得隻game唔錯 除咗字體柒

第21抽 陳曼娜 (A)

唔識日文

N4應該已經明到劇情，呢啲日文好簡單

N5都無

我都係

淨聽得明AV片果幾句

也咩爹咕啦西

二古二古

麽多麽多

要重新玩過咁辛苦 都係等人upload 劇情算

完第一章做一登大師

台服50幾抽

btw商店個10連轉蛋卷係咪有得買就買？幾時會refresh？

每個月1號refresh
因為會平50石所以我次次都有幫襯

我N6都睇得明大部分

有fd話喺地鐵站電視見到廣告

乜咁浪費錢啊

廣告box就話唔出奇
電視都有

3B學姊

小圓又要再次紅起上嚟

Magia: 未來之路

唔知點解譯到好大陣柒味

新手，
有冇台服攻略 應該打D咩換D咩

日板無玩 新手有咩注意

台伏新手留名

MAGIA譯返做魔法會唔會好啲

升左你抽到個兩隻4星先
PVP打5場拎章換素材
主線慢慢清

想搵返隻玩得到嘅大富翁5 你幫唔幫到手
序號用唔到喇

我隻油脾次次都被屋上魔女秒殺 點救到佢

叫佢返去看舖

50分不了

好得意

無呀

個頭飾得意

即係你要序號定咩

個美玉的特訓應唔應該打先，同埋優先換D咩好

唔使喇 兩樣都有
只係同林俊傑say個hi

要扮暈先可以滅到佢老母。

滅他媽

朋友嗰格放4窿St. Jojo 定係 3窿圓神好？

扮暈滅他媽

4窿アリナ啦
4窿圓神通街都係

中文版譯做美玉好似冇咁靚咁

即刻個名成個媽媽san咁
雖然事實上佢係

Who黎

無屬性嘅奸商

御靈好好多
8，90年代咩 美玉

八雲御霊
型幾多

兩位主角 ❤️

三款字體，計埋blast up charge up就四款

新細明體真係冇得輸

劇透 未過主線二章請skip

新細明體

標階體

一開始就有特訓真係幾好
換聖誕衫張飛除左用印仔換仲有冇入手方法? 月咲同いろは都想換

課金抽衫 送三四星卡

她們

我們

google翻譯 譯完唔同曬

換材料啊
優先升四星角同黑長直 覺醒前準備一堆魔力石
其次升火扇女 、藍旗袍女，有多餘石就升化學女 之後係第四章嘅魂初弒
認真 冇呃你

隻驚成4個字體 睇撚死人咩

睇得好辛苦

好似啲阿姑既名咁

美蛋

我係一個前food blogger，有啲餐廳真係當啲客係狗2（香港郵意七宗罪）

推到（2）

三珠

八雲三珠

你有食過?

點解見啲支援角可以咁高lv

我都想知
入鏡像同其他玩家打 每回合補50魔都唔知係咪bug

No la 明將壽司就會

搵阿姨控架 佢一拳冇剋屬都扣十萬血

點解今年聖誕冇歌仔聽

上年有？

啊

永遠的50分

係MTR見到魔法紀錄嘅廣告

圖呢

特登走返落去影

己課左28$ 30日pass

四星角故事翻譯靠你了

Me應該只衝美術妹同美冬活動

日版D野我已經換鳩曬

港台版真係好正 iphone 同 ipad 可以互login

條高清片upload完上youtube變得模糊同起格 可以點攪

直接引繼

upload完過一陣先會變高清
好似係

本身係iphone 玩開突然想睇下ipad 出係咩樣咪係部ipad 直接login google ac 就得

唔以日版要引繼

咁方便
唔記得密碼都唔使好似我嗰次炒機咁要email官方揾返

原來要等 次次上載完見矇就會delete再上載

矇到背景堆圓環起哂格 過幾粒鐘好返少少

iPhone要換電 大堆野未backup 部機又要放維修幾日 登錄獎勵mola mola

你好似係root機 定咩事壞 記得好多行字完全睇唔明

冇root到
係想改部機個解像度等隻驚順啲
點知部機個ui唔support搞到boot loop啫
結果要洗機

句大家好

換電如果唔太多人 幾粒鐘到就得 你有其他野要搞埋

咩站

咁多蕭肝去兩邊玩
活動好似刷得3000張黑卷

你估下

日區D野刷曬 先去港台區睇故仔

仲有港臺區刷首抽特別煩 要無限開google ac or facebook ac

所以我完第一章嘅10抽卷都冇用到等到改版佢送四星卷

港島個邊?

NO

新界東

印象中好似已經喺幾個唔同嘅站到見到
包括屋企附近嗰個

我個邊冇

返工個邊無

痴線

返大陸叫雞俾人拉咗15日，有咩想知可以問我

17歲 $200

好多bugs

17歲 $200

試過141718

右邊 立花理香

頭盔先14係魔法少女

我係咪眼殘 殘中個攻略網變左繁中

台版lm

又多個巴打入坑

我宜家練緊小圓同學姐
可以加我好友

id
廉價漢堡

10抽中曬兩隻？

中意就add me

買ac
本身個ac氪左100保底4星仲要出吳小姐，一氣之下del game，跟住今日又down 返，買個新ac雙開

兩個漢堡都add左你
大佬關照下小弟

唔洗買AC啦 跟住日版個走勢遲下會送張4星自選卷

個心唔爽，各個都有得我無！

我11月尾果時講過，自己翻查返

之前冇嘜點上真係唔知咁早轉左

我五月果時問過中文wiki果邊幾時有繁簡轉換，隔咗半年有
btw我唔係到自爆我係邊個啦

巴打功德無量

台伏應該抽咩開局？

你中意嘅人就得

不過港臺服真係要刷嘅請自備一堆 google ac or FB ac

咁煩既

完

半年前rank 91 而家rank 96
好似升極都升唔上去咁

水著好睇咩 無曬幻想

5星環幾好睇

同你差唔多RANK
而家

兩個水著活動都skip曬劇情

記得3月前有5條女會進5星 計下 下一隻可能聖誕或者元旦進

邊5隻?
唔記得左
小倉唯，JELLY子
仲有邊3隻？

ななか
明日香
さな

Hamster 🌱✅
Cherry 🌕☑️
Princess 👑
Nanaka 🌸
Asuka🐉

唔能夠知放咗肥達
..

さな咪係小倉唯
仲有邊個?

Princess 👑 乜水

上左鏡
不過對比上面顯得好寒酸

GET到

奇蹟和魔法石都是存在的. jpg

幾時先新開放5星
上隻織莉子都好耐了

仲差33抽
活動個BGM又幾好聽

頂...用BS開GAME都係會卡起報酬畫面到...
係唔係AN機先會咁...

地鐵唔只廣告板仲有播pv

落重本宣傳

嫌錢多

非洲人已絕望，乖乖買ac算

防禦系好啊

啱啱係大埔踩完單車

唔係講笑 巴哈真係多左人 之前得日版果時同呢度一樣咁靜

呢到都多左人（分身）

新年又有福袋

有無得抽晴圓?

今晚平安夜好靜

月夜姐

課金係唔係課13800好過8400?

咁難中4星。。

20挑戰關隻難得係一拳超人 不過首BGM無新意兼慢
浪費咗個活動 不拍片了 首歌跟唔到落指令嘅速度 無美感

台伏一開就有100抽保底仲嫌三嫌四

點打?

剩蛋快樂

ウワサボスの唄

剩蛋老人起邊到?

upload咗三條片 一條係test嘅
另外兩條片 有條早兩頁post過打アイ/ 牙醫
由按牌去到被人打個timing都有夾到音樂 戴耳機聽好開心 不過放youtube質素下降咗 btw好無謂 sor1999

今次Stage 20活動太hea了 又無每日login故事
又無歌仔聽，戰鬥歌又同上年一樣 唔收貨

在戶外BBQ也陪你聊天呢

走啦現充
一個人起屋企聽50分唱得50分既聖誕歌

錯手HI到
上年無聽過今年聽無問題
無LOGIN故事真係好嬲
萬聖節又係咁，仲要無舊衫換

走り 走り トナカイさん
Hashiri hashiri tonakaisan

挑 最好聽一定係第二次天梯首歌
聖誕歌算吧啦

剩返11抽唔係唔抽埋啊？

個首係咩?
想聽下
平時好少會插耳機玩
而家聖誕背景個首BGM都好聽

淫獸QB: 防禦系好啊

Depth in the mirror

後面加 OST

第98抽出左

大把位夾拍子 夾puella combo, 出magia嘅dododo聲又得

走啦

好啦好啦 祝你地抽到arina

好有惡魔城FEEL

聖誕老人
BTW

崩到好似智障咁

咁都抽唔中防禦系

Agger

中過兩次啦
嚴格黎講係一次
心心買返黎個時已經有
之前一週年100連個時中過真尾

呢隻game仲有邊幾首歌值得loop
Mirror 3首
Battle bell
醫院兩條女出場 兩首
Holy mami果首搵唔到

掛住9up金沙骨同墨魚丸燶曬
Fuck my life

好留意到啲BGM
Mirror 個啲都正
最常LOOP就係結算畫面個首
唔識分係for the next episode定係another episode
同埋天台個首

We are here for you?

識貨

百江なぎさ

天台？ 今次challenge stage 20 果兩首？

呢首都正
中段都有個旋律
for the next episode係後篇賣新篇廣告個時既BGM
another episode係新篇藍毛毛救左焰個段BGM
We're here for you就係紅藍毛個段

唔係MAGIUS個首

バイバイ、また明日～神浜大東団地の記憶～個首

Another episode 係呢首
新篇最最最後 叛逆物語予告加個2013 好J到傻

後篇最後黎

Ok 叛逆最最最前啦咁🙈

1:49:27

呢段
第一次出呢段旋律

手機圖唔清

Wallpaper

Inception同Sunshine of the Mind

Yesssssssss 打錯

2013

你識啲野

個廣告呃人

Sunshine of the Mind呢首真係好正
第一次入坑打既活動個時就係成日LOOP

識貨

一次支線都冇打過，但係今日睇支線到左第2章

佢係由第二章開始

而家先499個哈哈笑印
維護前唔知刷唔刷得晒6000張卷

AUTO 19關幾好
3隻火屬+求其2隻 7-8 TURNS完場

投降 剪咗信用卡

iTune卡係咪7-11都有得賣 香港卡用得到日本/香港地區apple store account儲值?

Auto 20
扭計骰 學姐 八婆 伊囉夏

八婆係邊個
木屬得4窿都仙貝，3窿倉鼠
學姐得1窿

好似唔得
出GAME舖買好似平啲
手賤用左卡課
準備剪手指

20AUTO唔到
手動就無問題
4窿學姐直接比佢打40000秒左
都係返去19算
仲有成2800張卷

咪當買比自己嘅聖誕禮物

嘩 瞓左之後呢度咁熱鬧嘅

係唔得，上次抽圓神果時賴咗野，iTunes卡同Google Play Store卡得日元或者美元先得

你有冇小圓? 同過往C20一樣用兩個小圓疊返兩個doppel再加埋一張ATK UP嘅memo(最好就兩個小圓都有筆記memo)就得。

一定要係boss用"。。。。。"之前殺咗佢。

AUTO唔得啫
手動過左
而且19可以7-8TURNS完快好多
係刷唔到喇叭...

我就咁用雙圓神auto 過

7-11冇呢啲卡賣

你地邊到買 好急

一係直接用信用卡，一係就自己搵

平時去邊買？ 旺角？
係叫咩卡 就咁日本itune卡？

68/100 抽 信用卡碌唔到

竟然
我用新開嘅日本app store帳下載隻game
轉香港地區 再入香港信用卡 課唔到金 唔知咩事

兩窿阿莉娜輕鬆auto 20啦

我去深水埗間520買1萬羊都係650

itunes 好以你一入左果個地區嘅信用卡就會變左果區嘅itunes ac

好以係 唔係嘅用返張日本嘅卡先得

一係去game 買itunes 卡

輕鬆auto

deadline fighter中
仲有3千粒未清

終於記得聽之前OST入面隻drama cd

Done 86抽
同之前一樣睇唔到佢登場動畫

錯手按咗download高畫質 去到一半先醒起可以del game再裝 唔下載動畫 搞咗成粒鐘先裝完抽完 1600卡冇時間打

Memo卡位得400 清卡好撚煩

多謝you
信和10000yen $720 老細表示聖誕佢好快樂

Me冇咗成粒鐘

鶴乃句ふんふん真係好得意

隻drama好撚cult
明明做緊D好鳩既野但係又播D好正經既BGM

好似皆大歡喜feel

我兩個鐘清咗4500

伊囉夏A賞有4份

杯

打邊關

C20

唔記得咗要打1000粒
差最尾嗰張換唔切

咁慘 下次早d清曬佢

現時點電梯口果間？

我當年抽中左條伊羅蝦毛巾

又開晴圓呃人課
邊個抽邊個傻仔啊

飛咗落街未

Me抽

晴圓暴擊稱霸全game

你就飛落街

利申冇拆包裝放好係個架入面

呢個真
其實係幾癲

晴圓pass
黎緊要衝rank s

張被動焰好勁

而家有保管庫 可以扔哂D 2 3星回憶落去

今次唔洗抽 己有

個個都話抽
又一張圖都冇

上rd all in完唔中
跟住而家冇石抽嘛

有冇人知點解

等好耐了

誒

好似係代表你用咗佢 已經俾咗友情

點解咁講?

原來係解未用佢

50幾抽兩四星之後80幾抽冇四星

真

屌，咁快開晴圓

上年開嗰陣係勁到癲
好似係佢connect嗰下唔係加血加mp而係加血加暴擊
太耐冇人放俾我用我都唔係好記得

好想抽
希望每日8石到活動完前會抽中

第1次100抽中晴圓
第2次中500

200抽

有冇巴打有多既繁中事前code?

唔抽唔知時運高 咁就倒哂D石

個個都咁多石ALLIN
要等2020年先有石抽

功德無量

訓醒又冇左100抽

等睇下個禮拜出新年版伊蘿蝦

Game都崩真係唔知動畫會點

終於出，啲活動裝真係唔敢食

變到konosuba咁

新春彩波

德政

一年抽中一次

晴圓pool抽咗21下冇曬石 個公告彈出檢晴圓pool完有特價

垃圾驚

頂左分仲有得加

咩特價?

矛錢呀

完pool先有特價 浪費咗21抽

可以留石 唔洗驚即刻ALLIN抽哂

五十鈴 憐

整賀卡

冇伊吹揀

呢幕睇到眼濕濕
加埋首bgm

次次睇到呢段都眼濕濕

個波好大

And I'm home

呢個都好撚正

得封面

Mirror裡面個水波幾得意

因為小圓先識kalafina仲做埋fans
唔知佢地仲有冇機會合體再開Live

屌又唔撚記得做每日10粒石個任 屌佢新手期個ap上限又低，15關已經難做，仲要將日任set做12點refresh，如果放工放得夜嘅人真係唔知點撚做。
我已經比較勤清ap，但好多時都要臨尾特登打低ap關先夠15個，一唔記得就仆街。
玩過一D game都識將日任set 4點refresh，好做好多。

白貓

得物無所用

你返咩工

Waiting for Tamaki Iroha FM version

半夜收工先打

隻game5分鐘回一次ap，24個鐘=288ap，個活動20ap，做15次要300ap，就算你打足一日都做唔完個日任
你點都要半夜打低ap關黎做日任

我先得300幾支 你成500幾支

小圓bb

你課咗個首期

點解官方仲未公布新年有咩活動/贈品

石頭特價啊

500日限定

先出晴圓搶左筆先 之後再出晴奸

晴着彩波同50分

其實點解

扮暈見他嗎 髮型好正 今晚叫我妹試下整

滅她媽不了

屌你 唔係去查下字典都唔知你講緊邊個

小春 死八婆扮哂蟹搞到十七夜份工冇咗

兩個福袋

屌你得返300粒有償

份工冇咗所以冇錢買晴着

換吳キリカ

左面果個着校服 右面果個身光頸靚

奸商先係主角

750有償石呀 成千蚊港紙

750石必有兩隻星人 一張4星記憶

個銀包又乾硬化

500石伏袋不了

呢排無咩內幕消息 口風緊咗 動畫Opening嘅野又唔肯答

辣殺驚一年先得一次生放送

咁你想點

吾課牙吊

仲換佢 都4突左

7800yan 3個福袋
上年福袋 心中卷 奶晒野

比上年多咗個豪華福袋 好良心

課lo

你次次都課架啦

一定課

已經破咗產
晴圓都冇得抽

買最貴個SET 就夠買哂D福袋

晴圓我冇抽 而家親750補兩隻四星必買

拎返隻水波先

睇完台版個中文劇情覺得佢同楓都好可愛 個性格

水波首抽

係直接抽到定刷出來

見到聖麻美就想一巴一巴車落去

粗重野等我來

仲有灯花果幾條𡃁妹

伊羅蝦變咗人妻咁

咁快有流出?

滅她媽成個富婆咁樣

嘜買賣都係佢 叫佢幫手做野樣樣計錢 仲唔發過豬頭咩

嗨弟弟 有冇掛住皓宜姐姐

主角

有左語音好以明明地D劇情UP嘜 之前睇堆日文根本唔知佢UP嘜柒

富婆滅他媽

唔洗抽中佢 日日都會見到佢 係商店 係鏡屋 要用到錢嘅地方就會見到佢

今日係2018年最後一日喇
你問下你自己，今年一共浪費左幾多時間
一日到刻剩係識做鍵盤戰士，日日打飛機好撚叻咩？

好心你地長進一下喇
冇女嘅就快啲溝下女
有女既就諗下點氹佢開心
或者中出一下

仲有
你今年做過啲乜撚野把炮值得自豪既野？
你今年浪費左幾多機會？
你今年浪費左幾多錢課金？
你今年錯過左幾多緣份？
有幾多事你諗住做，但係你2018年都冇做過？或者半途而廢

我話俾你知
今日係2018年最後一日喇，2019年你地班撚樣一定要積極啲，努力啲，有夢想就要去追，有女就要去溝。
唔係我下年又發文屌鳩你地。

而家同伊囉夏去食聖誕油髀

sor囉
今年真係感覺咩都冇做過咁
雖然年年都係

有得聖誕油髀

利申今年考咩衰咩 好以冇咩成功過咁

課咗圓神
現實生活就

原來500又係

利申睇緊臺版500劇情

果時都唔知發生咩事 淨知要課到4窿

咁就4000幾

渣架
wow左成年幾

唔識睇日文

100無償石

明明好sad，但笑左

新春彩波同50分使唔使抽??
100石福袋係咪唔使買

新春唔係得小圓同滅他媽咩

8抽唔出圓
4星memo卷要點先有?

我屌
四窿左仲係出杏子比我

3個福袋都送回憶突破 我覺得值

2張卷都無得自選?

新年快樂

會唔會貴咗小小

新春いろは冇咗條魚尾辮

必中4星禮包

黎抽滅他媽
30連 學姐又出黎亂入。。。

加多10連搞掂

醒起未中過票換衫。。單抽多2下收工

好似得700幾石

又40連2隻4星
最緊270抽先3隻4星

歐到咁

自選個張卷突角好定係抽新角好
有無推薦
唔要真心吳爽

我打算換新角，我差真尾未中

2018新年卷抽邊到先有
想換焰個件衫

抽新年小圓pool wor
RIP

8抽乜都無
2019係咪唔使抽都可以換齊衫??

千秋理子個感覺似千歲ゆま重製

有得突記憶？

我覺得唔會

果d留係度冇用嘅

你望下滅他媽個樣 你覺得唔抽就有卷？

19都要抽

PVP王者
係咪都換左先

PVP 我打夠400粒就停手 等下個月果10張單抽卷

果D白色星石冇鳩用 換完眼鏡焰之後都冇理過

有用既，拎左去換5粒彩波

冇得嫁

5粒彩波石
10章個隻

邊有呀?

1星彩波

彩波

但已經4窿

Last一窿好似要換5粒石先突到

福袋好吸引好想課
又送自選4星實在太好了

課
良心驚要G chi

4星自選記憶加突記憶

4窿左都仲要比杏子我
辣殺驚不了

但最後都係課左

PVP神卡

有

巴打id係咩，想試吓打

Follow咗

個個都買伏袋

今日仲未login 怕消化不良

換邊隻四星好牙

冇錢買

第二福袋張四星確定你地抽到咩

營運我屌你老母！！

彩波一粒

Billy王

換咁多錢有咩用

唔好再抽普池喇 當你玩夠10年只抽限定啦 到時堆早期角全部四窿有找

好撚慘每日8石x100 個心情就好似坐過山車 開心唔夠1個月就跌落谷底

I am sorry to hear bad news
And wish you a happy new year
攻擊系好啊

記得有人月夜5窿 加油💪🏻 中多四次可以換另一隻

下一個會唔會係張生隻老吳

五分一隻限定

玩左一年得小圓 吳小姐4窿

我有3隻3窿 叫緊胡

想買ac玩
最好係咪買突爆圓神

叉能住攻略出咗未

巴打有無位互相follow

你個id 係嘜

已經打爆咗
今次感覺都算輕鬆
係最尾隻王2019000血要25rd打完對我個ac有啲壓力
一開頭用百江渚炸咗60萬之後佢就俾隻王收咗
跟住靠雙圓神係咁開doppel磨
最尾磨到23定唔知24先殺到

一開波是但拎兩隻四窿嘅暗打 唔夠10回就收左皮之後都係雙圓神磨左20回

B隊第十關打剩25%血就收咗皮
跟住用A隊（雙圓神，小圓，梨花，夏目）過

直接雙學姐loop到完場

くみこ

其實我想知每關有咩料刷

Thanks，睇開app media唔知點解今次無更新

你地咁快輾壓完

C10用咗兩圓、六個doppel同埋18 turns打完

不過我留意到去到第15 turn果時開始係咁lag，英文Discord入面都有人係咁，唔知有冇巴打都係咁?

Mitama段召喚片好屈
啲布真到

我sony xz1無問題

打D冇異常耐性既關 直接用雙麻美無腦完場

第11抽就中左滅她媽

滅她媽

75抽中左

愛死佢

你班友課金d錢就係比佢呃晒拎黎整條片

晴着滅他媽

圓B出場片笠條裙落身都係真布

$500買10000yen itunes卡間舖深水埗邊到

Diu奸商

第44抽出

條片我loop 左10次

邪神圓仙貝用實境

邊有咁平

實境

邪神圓條片真係最有創意

#314 原來650
呢間舖收幾點？

圓神同芝士片都好IQ博士feel

明天抽奸商 祝福me please

加埋個走音bgm

滅他媽快點吸乾我

芝士打手

開12:00-22:00

新手岩岩玩，應該推主線定打活動先？

推主線 主要升左rank 先

魔法少女劇情 第一話 啪綠色ap 水

活動叉撚住都有唔少石
可以試下打
今次個活動難度唔算高
你有返1-2隊練滿咗嘅已經可以推到好後
打到咁上下發覺唔夠打先返去推主線

有冇人玩繁中版? 鉛筆打咩關
挑戰關有冇敵人配置攻略

見有日夜有咩分別？

活動有咩一定要換左先？

卡 錢 彩波
張卡唔算勁但係都可以用住先當撐數值

錢同彩波都係重要嘢
進角色/升doppel食唔少

有興趣嘅可以換埋主頁背景

鉛筆打非活動關會出

打鉛筆挑戰關記者揀隻100lv 容易d過

活動卡裝黎打活動係咪會有加乖？

今次冇

呢D唔係打一次就夠啦咩?

都叫有素材出嘅
不過我懶得打

棄撚咗game 好難玩啊

由頭嚟過係辛苦d嫁啦

好難逼到自己玩 日日拎login bonus算

我而家左面用完ap 轉去右邊燒ap 係咁loop

浪費人生啊 用玩台服嘅時間出去屌條似安名嘅女唔好？

咁樣好咩 好快對隻game厭

邊度有咁多女比我識呀屌你

我都唔知 但台伏開伏到而家一直咁行

下次ranking 可以S3啦掛

轉光三角點睇 石原放角落

即刻開mirror打柒你先

水波3A好似打ranking麻麻地

課長

我都think緊麻美定水波好

2隻都試下隊先
不過而家見好多S rank 都係玩B

等法國人復刻就擺入隊

新手求互相follow

科了

屌 部iphone 換完noom 跟住到部nokia 個sim 卡拎唔到出嚟

暈了

set晴著伊蘿蝦定滅她媽做看板娘好
油脾就不了

個個都抽中曬

色違油脾

一堆卡

滅她媽：夠鐘課金啦

油脾雙馬尾正wor

Google play
iTunes card
Google play
iTunes card
...
Saved thanks

靠幫手打到challenge 8就上唔到了

日服定台服

日服, 之前特訓左杏子可以捱到幾turn
之後靠幫手完場

加我

百江なぎさ

如果你要圓/圓環 我得一窿唔放 周街都四窿 唔all in佢

兩隻圓神1 turn回2千幾血

50分咁正都不了

識野

鉛筆打結界個超級關一次20支

EX10 靠學姐就搞掂

發夢夢見女主

課金啦

ふんふん

需唔需要整張台伏user list放首頁

好

好想抽中吳小姐

福袋自選吳小姐

杏子

我立即屌你老母

我都仲未諗好自選揀咩

幾時先爆post

唔要比我

買完大福袋唔想再洗錢抽奸商

檢索到好多個唔知邊個先係

啫係咁呀

咁邊隻先係？

hC6XkTAr

清一清人先 好多刪咗超過一年

follow左
大塚爰都follow埋

邊個揀去食堂㗎 咁多朋友係要單拖去
葉顏朱同老師死曬嗱

回錯post

唔夠打講聲 會換一換memo卡

歡迎加我

月夜

加咗，idくみこ

孖妹好正ございます

新手求教
手上面有常盤七香同八千代
偏偏兩個都係水系3B盤
無課玩家練邊隻好

一定係八千代 日版已經係5星 港臺版等上五星

Both
配隊友七海打天下(木關除外)
turn turn3B血洗

限定4連POOL

又出限?

新年挑戰關係咪得初見先有高掉落率??
第一場勁多素材

等執笠了

比班一周年先入坑嘅人追

利申一隻都冇

晴圓
晴奸商
禮包
最好打四條女

營運想食人年尾雙糧咩

圓神咪限囉

好撚嬲牙

出左吳小姐牙？

最好打四條女係邊四個??

二周年前會有圓神抽 信唔信？

出埋動畫先好執

11號就有得抽

吳心真爽

你今日中左未?

限定pool四條女啊
不過對一啲人來講應該係奸商 晴奸商 貞德 羽川翼

3月尾前三隻doppel睇怕要走數

有貞德咩

一個星期出一隻

無睇公告習慣
係咪每個活動復刻兩個星期?
抽蛋pool就2日??
諗緊抽利茲好定係突貞德好

屌唔應該貼 台伏班玩家會冇驚喜

同埋之前有預告過今年會完第一部
是咪要執笠啦？
FGO好似都就完

焰魔嗰筆都未賺

技能書淨係第一次會跌，料就都係高跌率

日版之前都公佈咗ななか會上5星，但唔知幾時

其實2,3星玩一年半年點都抽唒返黎，兩個帳分別唔大

完第一部咪第二部

Fgo磨菇話主線予定第二部完，不過sony應該會繼續搞落去

淨係開卡池無活動

唔好咁快出

e次真係俾機會課長追多次法國人

唉，我都想追
得隻一窿由姨

added

真係出法國人

你唔係齊角啦咩

用左5人隊磨左31turn終於過左 challenge 9

得1窿

伊蘿蝦

想試食左邊個pie

食物中毒

食完會問你比幾多分

辣殺驚出PC版
終於唔使拎部手機刷

Link

DMM既驚我記得都要開VPN先玩到

事前登錄

咁就八年

完全唔似咁年
當年追番個陣d記憶仲好深刻

又開新ser?

仲未有結局

自選MEMO換邊張好
好多舊活動既都無

佢係同日本server同步

可以用pc方便好多

可以用PC版肝

Pc洗唔洗vpn呢

之前有啲game都係分server
不過而家都係屋企用bs，返工用手機

剩係要開vpn整日版acc裝隻game
之後我斷vpn入game
國code佢就跟香港區
入game唔使再開vpn

冇記錯可以改cookie當跨咗區，咁就連VPN都慳返

手機唔識搞，直接斷vpn登入算
不過遲下去日本唔知點

手機你咪用返手機入game
我去日本都照玩到，係唔用得引繼咋嘛

使唔使再掛vpn??

手機玩不嬲都唔使用

nanaka 同明日香要開doppel了

又多隻4窿5星

下次ranking可以直接用3B水隊打

實比人木系屌打

防守又唔計分 有咩所謂

Dmm
正真正銘嘅ゑエロは

一堆材料終於有地方使

Magia3，渣㗎

特訓果時一野升爆佢

我係港臺版已經見到堆4窿嘅小圓學姐同500

之前冇理過，如果唔係五星就唔值升

玩晒啦

8下單抽出
total好似唔使60抽兩窿
聽日出去課金支持

歐到

好少可

一出即升

本來都唔明點解PC版剩係對應Windows，因為艦娘都係用browser玩，OS應該冇影響
啱啱先開心大發現原來有樣嘢叫DMM Game Player，可以當係DMM自己嘅Steam，有啲game真係要安裝先玩到
呢舊嘢有少少煩嘅係海外係入唔到隻game，掛VPN就直頭無法訪問，要強行破解地區限制可能複雜啲，但其實唔一定要經佢去download，只要你裝完之後去返官網搵到條link就裝到

簡單啲嚟講，PC版有機會全程都唔使開VPN
出咗之後會再研究下點做

可以到時同艦娘一樣都係用brower玩 唔洗dl game player

課金優惠唔係11號晚先完咩?

磨死左

鈴音3抽，新年，4星卷出4窿圓
歐到有啲驚
上年黑到喊
今年好既開始

攻擊力仲高過BBA，可惜招connect廢
等ななか

BBA仲係好用啲

仆佢個街冇100石我升嚟做乜9？

都前輩都冇

唔係主角群係冇嫁啦

Jelly子都唔算係啦

漫畫主角 我諗有關掛

都仙貝

3B猩猩夠薑唔好用

日日都諗住聽日睇劇情

出埋回憶UP

淨係想要石，係咪要申請左先有？

你要有DMM賬號，事前登錄並唔係必須。

有事前登錄就有掛

唔使，用DMM版就拎到

事前登録キャンペーン報酬は、サービス開始後から一定期間内にDMM GAMES版をご利用されたプレイヤーの皆さまを対象に配布いたします。
事前登録キャンペーン報酬は、アプリ版とDMM GAMES版でデータ連携を行ったプレイヤーの皆さまも、連携後 DMM GAMES版にてログインしていただくとプレゼント配布の対象となります。

自害/團地同時up

想抽

千秋理子

打多咗個字
Dmm唔係18禁game居多咩

之前玩destiny child就係咁情況
個dmm player入面都搵唔到隻game, 但係用官網link就裝到

我想抽交朋友個set多D

好在有
之前玩艦娘開

咩pool黎
諗緊抽一窿莉茲定係突貞德好

頭先突登用VPN上DMM整返個AC再事前登錄左

Web版好似唔係所有game都要vpn
而家玩既千年戰爭都係唔使
唔知魔記使唔使

頭先未用VPN佢話海外地區會用唔到D野咪開VPN申請

買唔到av

原來係呢D 咁唔洗開VPN都得

利申睇開線上版

新年活動D野係咪冇得再換了?

右下 主角間舖有

其實有冇人真係會儲400抽

146抽3洞

3B

可以換走PvP隻水波了

終於OT完 琴日做17粒鐘 今日做19

咁慘 咁玩法夠唔夠精神

麻友道館

太多客過關 太多中國客搞事 有啲自己約完時間遲到 又係到話要餵奶 又話塞車一堆理由 問點解唔通融 大吵大鬧要投訴
人手係夠 不過有好幾個係大肚婆 一話要休息就走咗去
一日返8個鐘有6個鐘係瞓同煲野食 但時薪係270以上
個人燥燥地 同想喊 無時間用電話
終於有假放

你地啲卡好勁
暴擊blast流開場秒人 捱一turn放connect 粟米坦都唔需要

Diu
無石抽

屌，270

57抽第55下出左
無留意今日轉pool
唔記得抽莉茲
又抽少左下阿貞

我高過最低人工多小小

270
我返半日工先有呢個數

270
你玩晒啦

幾時先出返
我FEEL到佢係黑長直

一句腰痛話要瞓就走去休息室玩Angrybird 同identity V 攞正牌瞓住on duty，俾說話佢聽佢有權投訴有人歧視 正苦工最惡就係大肚同扮病老鬼

又幾靚

抵買乎

香港有時賣唔出既景品都差唔多價
不過都係睇款/運
奇趣天地之前賣眼鏡焰個款100頭減到70幾

但唔見香港有嘅

新出掛

ななか

好似有個奇怪既人

交朋友pick up係星期幾？

佢呢個係唔係普通POOL PICK UP?
定係友情抽?
早幾日中左明日香個張
4星MEMO換貞德個張定新年/聖誕好?
張張都好似幾勁...

普通POOL PICK UP
如果係友情POOL就爽

早幾日抽到明日香個張

而家友情千幾抽

咩工黎，270/h

最後就係盾女

又30石

小褲褲

繁中版50分萬萬歲未5星已經有得

解釋咗點解本篇識用魔法醫眼

點儲...
個個月都未必買得晒啲AP水...

Ap水都好買 我已經成半年冇用友情點買ap水

揭瀉揭麼 麻呵麼 阿嚕打呦

AP水點都買 拎黎刷下野都好 反正auto

入境事務處 月薪除返工時

漏咗高級未打 Archieve睇唔返最後一篇

月月清
15000 AP
9000 BP
10份錢

咩翻譯黎

應承請食拉麵個段
C92之後無再出小圓本
唔知魔記動畫化之後有無機會出返

我淨係換錢
AP水四百幾支
BP水三百幾支
可能我玩得太hea

小圓呀

仆街了唔記得打龍城覺醒3關劇情同堆挑戰關

不要維護可以嘛

乳牛我對你唔住

Archieve無得睇了

常盤doppel值得進

新手求教，我家明日香就像小圓從不存在

如何找回她？官網/Twitter有無提過

我冇事

好想喊
仲慘過買股票輸10萬 錢起碼可以搵得返

串過馬撚

去了BBA家樓上客房住 散心，下星期見

好想比佢係咁講敬語黎串

水系3B 隊真係好正

加埋少你5窿，點跟

pvp無4窿我唔會用

無料升doppel

走啦
個個似你隻隻4窿咩

你地用日本amazon如果件貨唔包送到香港 你地會點搞個日本地址？或者搵邊間運輸公司？

睇中咗四隻演唱會CD價錢接受到，但唔包送到海外，自己又冇日本地址，幾個鐘無貨 應該被人bid去炒

無問題ネー！！！

自己揾集運網

未來嘅強國大媽

近了

Homura 黑長直？

又要準備定手上嘅魔法小卡片

btw今次leak有機會係最後一次

嘩你老味
cool homu都限定

睇落似係shop交換

all i

仆街我貞德用晒

用晒d 石

Destiny crystal

那有4星石

又限

唔好呀屌

設定係香港人
不過日本仔眼中無分別

原圖
明明係香港人黎
應該係「打死你個八婆」先岩

00後

屌
你又岩喎

無錢抽

個LIST有呢堆角，自選4星換邊隻好
有少少想換阿爽齊舊五色，但我覺得之後會歪出黎
JOJO，麻友都想換
定係突角色好？都唔少係一窿

齊左舊五色先啦

防禦型
就唔揀佢啦
可唔可以等到21號比我揀焰焰子呀

自選四星好以有限期

今日完
4星記憶都仲未諗到揀咩好
有啲想揀貞德個張4星又想揀新年焰

就新年焰啦

邊張好用啲
新年焰好似係PVP向
拎唔到佢套新年衫呀

新年果時冇換到 ？

咁要等到下年

唔揀我

吳小姐啦仲諗

pvp

無石抽
而家剩60抽
又要MISS焰焰子

唯一一隻完全唔想要就係老吳

新嘅花式溜冰ver.廣告多咗焰
但官方Twitter未公開
可能連埋活動一齊講

100抽已預備
曉美焰焰子

老吳突滿咗其實幾屈下

心心勁d connect 有盾同反擊

屌……訓着左唔記得抽……

揀完阿爽快之後訓着左
有無得比我抽返

樓上

揀了

試過bid一套BD，有特典貴過無特典成千銀，條友交收完最後一隻碟就話特典下次補返 之後人間蒸發咗，好似係partnership 叫做秋葉星。

今次睇中套碟amazon有一堆，其中一個post套碟只係貴會場價6000en，俾條link個代購佬，然後佢已讀我訊息幾分鐘後隻碟變成已賣出。

跟住話無貨

屌笑撚死
係要等最後一日先抽

你個名
下次唔好做deadline fighter la

拎左就用左佢啦 仲等到最後一日

點解用代購？

倒數了

好似荒死人唔知係黑長直咁

新廣告又好似幾正

不過咁就真係講明咗21號係黑長直

我唔知 快d到果日

ほむ ほむ

儲左五百抽終於可以射出嚟 希望會有淨嚟抽小忍

全部保底歪晒

即刻棄game

好毒

今日醒起個時揀揀下訓着左
有無人識日文寫信問問營運有無得搞

ed都玩deadline fighter

見到就快到deadline都仲瞓得著

坐起梳化到訓着左

除左嘲笑之外都唔知講乜好

Zhenya

Zhenya fans路過

岩岩先留意到個CM既BGM係MADA DAME YO

平時都係十場咁上下
呢幾日 日日都比人打幾十次

你好毒

件貨唔送海外，條友搞集運有日本地址，揸正旗去日本幫手買野，實質機票酒店同洗費攤分去班客幾百件貨到

人多有白痴 1分
改名啦

魔女之夜

改名無人認得
好似你之前個名咁

辣殺驚動畫化都公佈左成5個月
仲係乜春新消息都矛

有個日本minecraft friend話動畫Opening已經錄完

撒個靚鹽

年月大事記
2018
張生：曉美毛巾打風吹落街
淫獸：杏子過山車衝落谷底
2019
人多：沙也加券瞓覺射落海

諗住quote你抽到杏子幅圖潤你 發覺有句說話好熟口面

1001

Key走堆數字做wallpaper都唔錯

救高手ps走d字

呢兩張可以塞下個post第一頁

you 開post

第2張幾好睇

曉美焰焰子

唔記得邊度睇到，好似秋定冬番就播

Homu Homu

原來張生黎
仲以為係你

本身我己經唔記得左

慘

屌我抽中杏子同佢兩個比真係蚊脾同由比啦

由脾

下個post可以加埋港版link

第2張係官網未load完時畫面 好難cap

又改返名
好在你個ID好好認

字體衰都算
仲要好似對唔齊咁款
好似原先咁左上開始出字唔得㗎咩

最想佢轉轉字體

唔識就咁key走所以自己用網頁提供嘅資源整過成個背景
我相信唔同resolution會有唔同結果，呢個係我覺得最接近嘅版本

塊布好真實

快啲到聽日

想問下 你係咪用F12 DEL番個日期再CAP圖

第二張係，第一張唔係

I mean紫色果張係F12
冇計，太多齒輪好難自己整

唔怪得知 你第一張底部D花紋咁完整

今日可以推完個post迎接曉美焰焰子

黑長直

免首抽，4星魔法少女點擊就送

2019年 電視動畫化決定！

繁中版已出，與日版存檔不相通。
另外日版將會推出與App版共通存檔的PC版，請追post留意公開日期。

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Source：)

下個post可以用上面，隨便改
出街先

btw下個post係咪要召喚金針雲耳蒸雞

又話說，說好的中文版fd list？
同埋中文係咪未有保底？可能要執下啲字眼

用F12 chok出嚟
GIF嘅話我冇一個追到佢轉速嘅capturer

咩

搵定新post貼咩圖先

1366x768:

1280x800:

舊登好似都唔見左佢

… ？

中文有保底 但未改做四星自選卷仲要玩首抽

今晚轉做wallpaper

1000